［風水師請進］老母係出面拎左一對貔貅番黎....

老母係出面汁左對貔貅番黎
佢話人地唔要 佢見到新淨 拎左番黎
係咪會出事架
宜家老母就咁拎番出去係咪冇事架喇

RIP

你仆街了，係邊拎？

汁你老母

樓主同樓主老母下世小心啲

貔貅好似唔可以跟第2個

咁鳩惡嘅嘢都夠膽執？
樓主令堂一定係老虎乸 唔係點鎮得住

佢係乜都唔識嘅婆仔

你諗下人地都唔要
梗有原因架喎
貔貅呢啲拎嚟鎮宅闢邪
自己諗下仲要唔要喇
我就一定唔會執

放錯方位同唔啱八字都會仆街

拎番隻貔卡貅入黎鎮住佢地

咁係咪拎番出去就冇野....
佢俾我話完拎左番去原本個位

同埋貔貅好大架子
要 請 佢嚟 同 請 佢走
拎塊紅布包住佢拎走喇

但堅持擺屋企就請人嚟開光
否則煞氣咁重一定有事發生

利申 朋友做呢行 我都係聽返嚟

驚閪咩，自己嚇自己，唔迷信咪冇事

呢層唔知...
但擺得一陣我諗無事嘅

曾經聽過個好勁嘅風水師講，可以喺隻貔貅附近放多個耶穌釘十架像化煞招財

貔貅無咩好驚，你當佢係擺設就得，真正既風水唔會用，擺左都唔會有任何效果產生。

Thx Ching

Thx 咁我安心啲

係咪呀？

個字點讀

我老豆幾年前聽人講係出面拎左一隻貔貅番黎
有一日佢訓醒搵唔到副眼鏡 最後係床下低個箱頂搵到

我老豆有睡眠窒息症 訓教要帶吸氧豬咀訓教
又有一日 佢訓教搵唔到個豬咀 反轉左成間屋都搵唔到
最後倒垃圾果陣係垃圾筒低搵番

信唔信由得你

貔貅一出 大殺三方
樓主發達了

脾 優

有無相睇